[求救] 係英國戴口罩俾人登左上報紙

請問咁樣有冇侵犯私人?
有冇辦法可以令報道唔好用張相?

圖呢

無